811 爆牙義士保釋咗個post點解無咗？？

原文

爆牙義士終於保釋左

我同義士唔係好熟，不過兩家人有啲交情。所以有跟進佢嘅情況。

佢形容當時冇人回頭救剩底嘅義士，佢救人心切，冇自量自己能力，就衝去救人。

點知被警察扮嘅示威者打低左，佢話被人暴力禁係地下，牙同面都痛到冇咩知覺，最辛苦嘅係有人將胡椒噴霧噴係佢衫入面，全身好似被火燒咁，好難頂，所以佢不斷講對唔住求饒。

上到警車佢不斷被警察鬧，侮辱，帶到去新屋嶺拘留中心，佢當時好驚，全身都好痛，冇諗過俾人拉，唔知會唔會坐監，唔知有冇人幫到佢叫律師，唔知會唔會俾警察砌生豬肉。

直到凌晨三點，佢終於被送到北區醫院。佢好驚，佢係醫院都喊左幾次，好彩有醫生護士安慰佢。 佢右眼縫左兩針，鼻樑一針；右眼瘀黑，腫到得返一條線，開唔到眼；兩隻門牙崩左，上排前面嘅牙基本上都鬆晒；身體手腳輕微擦傷。

係拘留病房入面，仲有其他被捕義士，其中一位就係佢衝返去救個位。房內有廿隻狗守住，佢一隻手被鎖上手銬。

到第二晚上（8月12)七點，醫院打俾佢媽咪話可以保釋出院，點知警察話仲有d 文件要等，結果等到今日（8月13) 下午五點，終於保釋出去。

佢係醫院一見到媽咪就不斷講對唔住，覺得最內疚就係要媽咪擔心。

佢依家有星火跟進同支援，有申請612基金。
多謝大家關心同支持。

爆牙義士終於保釋左

點解無咗？？？？

why

自推十吓

佢唔想再討論？？

定又係港共打壓禁聲

lm

Push & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

可能係因為出左樣?

之前睇過有fb post話佢係救人先出事
仲要救嗰個原來係仆街黑警扮示威者。。。。。。

應該係出咗樣同講得太清楚個事發經過

仆街黑警

辛苦哂，休息下先

希望佢無事

推

再推呢個

篇文有寫佢想救果位都比人拉咗

push

不忘被捕義士

係咪fake?

點解佢冇提過啲牙畀警察用警棍捅甩曬？

我哋睇片個個都見到!

00:26

黑警用警棍監生插落佢口整爛曬佢啲牙

點解要消失個post?
點解要滅聲？

係咪司法程序問題, 驚影響審訊?

屌你老母連狗

612